一人多個好有觀眾緣嘅香港藝人

榮登榜首 — 梁朝偉
周潤發
歐陽震華
佘詩曼
謝安琪

親民巨星！萬人擁戴！

排名不分先後

我榮呢

涼勁廢

黃子華 （電影另計）

榮囝呢?

吉野妹

張繼聰
李佳芯

張敬軒
大帥哥
林雪

林文龍
朱茵

陳奕迅都冇人講

唔
⊂_ヽ
＼＼ 記
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼得
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼左
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

此post已完

唐詩詠

玩上癮?

好頂癮

(37)

成龍

勁廢真係世界級6+1

比大家重溫多次
引用自某報道
「話說10年前我在tvb五廠外的走廊遇見你，當時係夜晚，而你帶（戴）住副黑超！我跟你友好點頭 say hi！但你不理我直接走過～～～」
張繼聰爽快回應：「咁明顯我視力有問題啦」

梁競徽之後連續留言：「現在我更加知當時的你為何會這樣，我知道一定唔會係因為你串（寸）！所以現在看見你很有自信很有魅力，我真的很為你感到開心！同時也給了很多動力和信心給我，其實真係要感謝你！感謝你的分享！」及「當時我好難受！一直放了在心中，就算之後大家認識了我也沒有問你為何！但這些年我終於知道，當時的你正受著（着）很多壓力！」
張繼聰先後回答：「大家努力兄弟」及「應該純粹係發雞盲」

斌女

林盛斌都冇

此post已完

多謝

原來係你原創架？ 華麗留名

梁競徽

周潤發

我喺twitter見到好得意 見無人咁玩過
改咗個樣做第個顏文字嚟用咋

思捷大師

朱千雪

千雪同佳芯真係大台清泉

痴線仲未訓啊

老美冇提你洪

食緊早餐了 點解你地咁鍾意問我瞓覺未

我涼都沖好,痴線

┌○┐
｜齊｜
｜來｜
｜瘋｜
｜狂｜ﾊ,,ﾊ
｜討｜ﾟωﾟ )
｜論｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

冷門少少
陳豪算唔算

Stephy (I am very thanks them)

岑麗香

閪女人

邊忽閪

第一次見會員洪欣留言

我無觀眾緣 只係騙子

我係你死敵 好耐無見你了

你就好啦 我都無比人捧紅到

比人簽返去把條臭撚

鬼叫你咁蠢 話哂我地都係原振俠同台過

家燕媽媽

劉德華都無人講？

謝繼聰

BENZ雄